買唔到紙巾嘅人入嚟

火炭富昌中心有lotus 卷紙賣呀！